被逼搭黨鐵，有咩方法一定會有位坐？

除左帶櫈之外

咳

去總站搭頭班車

企係個位面前係咁咳

再唔係個身掛住 武漢機票

化個老妝然後扮跌拐杖

扮講電話 話岩岩武漢返黎 少少燒

仲要用支語扮講電話 包你有得坐

嘩咳咳咳咳.....
屌你老味以後唔返大陸
咳咳咳....

行撚開唔該
客氣啲問

攞左白卡出黎

扮打功夫